請各地連儂牆立即宣傳45名義士被控暴動 並呼籲支持8月5罷工

義士肯行到依一步 係時到香港人救翻我地香港人 下一步要成功三罷才是出路

連儂牆係依一刻最有效嘅宣傳工具 請根據各地人口分佈而貼出唔同字句

示威人士被告暴動
元朗暴動拉人了嗎？

年輕人為香港好而坐監
你連罷工都唔敢？

我8月5會罷工

大家一齊捐錢！律師費好貴架
[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

我會參加公務員罷工集會

文宣唔好叫示威者，要叫抗議市民！

我都罷

Push

雖然阻到我 但我支持不合作運動

雖然佢地唔係我仔女 但我覺得好心痛

一塊玻璃都無爛到 點樣暴動？

善用連儂牆

我一個師奶仔罷工會手停口停，不過我支持罷工依個行動

唔好睇少連儂牆 唔係個個都上連登

所有野都係政府搞出黎 抗爭者是無辜的

街坊力量出動了

我站在雞蛋的一邊！

撕一貼百 歡迎廢老移走過期資訊

各有各做

每一面牆都要知依一單野

我願意罷工

聽朝翻工要見到有

落街寫野了